如果過左依條逃犯條例 大家可以定準備冇得上連登

唔係講笑 修得依條例 就可以再有法例 收緊所有自由
一開始就冇所有時事政治討論嘅資訊 因為已經冇人再敢係網上留言 驚比人拉番上去

跟住就連登 友登 yahoo youtube google 嗰d都冇得上 因為驚你地接收得多外國資訊會搞事
最後應該同大陸一樣 av都冇得睇

如果大家繼續唔理 覺得唔關自己事 之後有咁嘅結果唔好怨

咪唔好上，總有其他野消磨時間

連尼住就慘d, 無左隻生金蛋既雞

大家都樂見啦